法唔法國到天水圍比屯門好一千倍！

屯門好撚垃圾，垃圾到一個點根本唔適合住人

元朗最差

屯門第一狙擊手

天水圍屬元朗國鄉黑流民地域，不了

屯門有aeon

牛角

發電廠

濾水廠

龍鼓灘

sludge treatment

堆田區

大陸關口

碼頭

根本可以自成一國

天水圍得塊濕咗既地

堆填區

真

飲食比元屯屌打
交通應該好小小 - 行大欖冇咁易塞屯公，又唔洗塞元朗迴旋處

樓主每隔一段時間就吹捧天水圍踩低屯門
應該真係好大仇口

好像同教會有關

應該唔係玩膠
玩膠唔會咁有毅力

屯門有乜野好？ 你答左我先，差到無倫，點同天水圍比？

天水圍有最新最齊全既醫院，又有圖書館又有全港最大濕地，有兩個市鎮公園，根本天水圍先最適合宜居城市

咪又係大西北 咁都有得嘈

天水圍醫院當係日間醫療中心就算啦
有咩大病都係射返去博愛屯門就算

屯門唯一敗北係屯公
其他都無咩野
仲有鮮明既窮人分介線，唔會窮同有錢溝埋一齊
公屋一租一個地區，濕鳩私樓一個地區，靚樓一個地區
你講住屯門應該要講邊條街就知你咩料

兩個都係垃圾

垃圾住的地方

空氣係幾好嘅不過個樣好似大陸

大欖唔塞車都已經好過屯公一千倍

咪都係咁上下 香港地 好多地方都係 屋邨附近

游池 附近 可能好dd

証明你未見過世面
識好多住屯門既，外歐美讀書，零用錢多過份糧既
都會係用一個區
窮撚就同一個區

又屯門鐵膽
諗住呢個月好似無見
可以靜下
屌 又黎
loop夠未

比垃圾好1000倍
都係垃圾

無人care
天水圍同屯門都係窮撚先住
而香港係無人會在乎窮撚感受

咁屯門邊個區 係你口中講果班

我唔想比你污染你自己去搵
同講出黎又引on9罵戰膠化

大欖唔塞 平行世界？

一句就收皮

冇覺得shame 不過出九龍就係好唔方便

利申 大西北人

但天水圍理應成為新界西北龍頭新市鎮，屯門就死開d啦，垃圾一個！

天水圍先係新界西北最繁忙最好住既地區

屯門先係垃圾一件

大天水圍都會區先係最宜居的地區

屯門公園可以同大媽跳舞有閪得輸咩？

天水圍咁多新移民 之前入過一次 好多小朋友係到講普通話

日日西鐵冇位坐

日日見架b2一車車小蝗運去天水圍返學

最多米十分鐘，有幾可會塞半個鐘以上

關乜撚事，而家天水圍人口已遠遠超過屯門啦，屯門人真係仲做緊井底之蛙，全球最差城市非屯門莫屬

但天水圍係真係宜居過屯門區架，而家仲要有咁多樓起緊，起完天水圍起碼有50萬人住

我講既野係事實，事實就係屯門人同屯門呢個城市近十年都劣化得好緊要，垃圾到無得再垃圾個隻，唔知邊條仆街當日走去發展屯門，我夠膽講如果當日發展天水圍都會區，肯定搞得有聲有息

因為天水圍地理遠遠比屯門好勁多

我懷疑樓主係天水圍打手昆鳩D外人入天水圍住。我就唔想住大西北，正係地點都已經唔玩。

屯公真係一個屯門的咀咒

你真係認真？ 咁你真係唔知天水圍有勁多寶

我地屯門仔仔女女都靚啲聰明啲，天水圍成日走嚟屯門讀書
元朗、天水圍本地話都未講得掂，同佢溝通好辛苦
仲有元天好撚多雞竇

有圖書館都拎黎講

有乜好，有錢都唔會擾天水圍

一舊屎味嘅咖哩話自己好食過一舊咖哩味嘅屎

咪講咗囉
我又無話屯門唔係垃圾
不過比垃圾好幾多倍都係垃圾咋嘛

我地多戲院，多名校
我有地屯門醫院有兒童科仲每個醫生身經百戰
我地都有圖書館
我地海灘同bbq場
結論屯門私樓比天水圍多

補充屯門有船去澳門

如果比黃藍
天水圍真係一直比屯元拖累

好正常屯門多有錢人住
藍絲自然多

屯門就無？

屯門同天水圍有分別？
Suburban+ 差劣人口 拗贏有獎？

無你地咁多

對於天水圍印象

天水圍印象
85%住公屋
最多人拎綜援
最多慘案的悲情新市鎮

我仲諗緊佢其實係咪住屯門。

遲d屯門入機場好撚快

你講既天水圍係90年代同2000年代。

我講個個係2010年代，2020年既天水圍多左勁多社區設施同埋一堆地鋪。

天水圍醫院都開左好多病床同專科啦

No 住緊天水圍，好自豪自己係天水圍人，唔係垃圾屯門人

呢個真，屯門藍絲多撚到屌哂鬼

垃圾屯門離地撚，完全同天水圍居民無得比

唔好拎天水圍同屯門呢d垃圾老舊城市比，人地天水圍醫院都已經開始獨立運作啦，有專科有百幾張病床，環境又好又大，點同屯門比。

屯門真心收皮，垃圾到地底泥個隻

天水圍都好撚快，重點係屯門撚好難頂，d人老化哂，人地天水圍就朝氣勃勃，屯門就一沉死水咁。

屯門根本係d不宜居地方

天水圍都多？

天水圍一個雞都無，屯門v city廁所反而變撚左公廁咁。

人地天水圍嘉湖銀座同元朗形點都靚過佢多多聲。

屯門人真係好撚低質，好采我係天水圍人者

天水圍發生了多宗家庭倫常慘劇，貧窮、失業、新移民、單親家庭等問題成為焦點，該區被稱為「悲情城市」的標籤雖為該區爭取更多的資源

你地天水圍有幾多真香港人呀！雞多、大陸人、綜援多同垃圾社工多，呢啲都好自豪？

食飽無野做得閒踩下屯門人托高自己

死人大陸狗劣根性永遠改唔到

你地天水圍咁好就唔好走過嚟屯門讀書啦
快啲起道門圍起天水圍唔好俾屯門人入去

唔係話屯門唔好
不過你又咪踩鳩天水圍人
天水圍雞未見過 屯門公園跳舞就聽得多
唔係睇完日與夜就當去過天水圍掛
港九人當屯天元一樣垃圾咋
仲鬥

咁你地都唔好入黎天水圍啦

屯門人又好好？ 屯門都係垃圾一件架，屯門公路，山景邨餓死人事件，呢d唔係倫常悲劇？